港女無悔嫁去土耳其 唔怕恐襲唔驚回教徒：呢度比香港宜居！

【籽想旅行】
香港租金貴，住屋環境差，生活指數高，此地不宜久留。很多人決定出走，尋找另一種生活。今次逃走家鄉的主角是鄭琦（Jonnie），特別之處是，她選擇移居的地方不是北歐，不是台灣，是人人眼中覺得好危險的土耳其。

係

小心恐怖份子

好快變原教旨主義國家女人=性奴

而家一定好開心啦

好快蘭返黎香港

土耳其里拉今年跌左四成
唔知佢生活有咩影響